多謝阿叔救場

仲以為你係食蕉
有你呢句,成件事轉晒風向

食哂椒...以一敵百擋住班狗

食蕉叔叔，我好敬佩你！ 非常勇敢！

唔係食蕉

保安叔叔！ 有無方法表揚佢同加佢薪資！

岩岩睇唔到，咩事？

普通人,唔係食蕉

普通市民